\begin{center}
\index{Punschvisa}
\subsection*{\large{Punschvisa}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Bort allt vad oro gör}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Bort allt vad oro gör, \\
bort allt vad hjärtat kväljer.\\
Tänk när du sväljer\\
gör punschen dig säller\\
till kropp och själ.\\
$\parallel$: Novitie! Gör du just som vi gör. \\
Vet denna drycken ger humör. \\
O, den är präktig, för ljuvlig,\\
allsmäktig!\\
Arrack, ack ja! :$\parallel$\\

Bort allt vad oro gör, \\
allt är ju stoft och aska. \\
Låt oss bli raska \\
och tömma punschflaskan \\
bland vännerna. \\
$\parallel$: Novitie! Gör du just som vi gör, \\
klunka ur glasen som sig bör. \\
Punschen är präktig, för ljuvlig,\\
allsmäktig!\\
Arrack, ack ja! :$\parallel$\\